侵落台，袁爸爸係咪要退休？未來人KFK同印度男孩點解釋？

仲有幾個幫香港的議員變晒Deep State，今次真係大鑊。

袁爸爸!!!

當初仲有人話，彭斯係推背圖入面既白頭翁